如果今次抗爭活動係打樹，警察就係對家既坦

而佢地既後排係中資、港共、中共
打過機就明，有得揀一定係切左後排先，比對家隻坦嘲諷住既話，我地就一定團滅

唔係叫大家放過班狗，只係希望各位將眼光放得更遠更闊，諗方法「對準政權」，攻擊問題核心，而唔單單係針對一班用完即棄既condom

希望各位認真思考下點樣令香港呢個國際金融中心停擺，阻止中國利用香港吸血

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

黃色經濟圈同大罷工係必須做既主線，要而家就開始籌備

另外，勇武手足千祈唔好晨早流流唔比中環友番工呀，有機會停市半日

錯標題，重開

打樹

拉